★旺角人頭湧湧 市民讚政府防疫有效！不擔心！

市民讚政府防疫有效 望公眾積極參與全民檢測

疫情漸趨緩和，陳太今日也攜同二女外出放風。她對限聚令放寬感到高興，指「小朋友留咗好多個月喺屋企」，認為「大家都開心啲，唔洗有咁多規矩」。被問及會否擔心疫情會因放寬限聚令而反覆，陳太直言不擔心，認為應「隨遇而安」。

陳太又稱欣賞政府第三波疫情的防控措施，指措施有效控制疫情擴散。她亦認為公眾應積極參與全民檢測，「唔係睇下自己有冇中嘅問題，而係比政府跟蹤番啲個案，睇下有咩群組」，故她早在計劃開始第一日便前往檢測

相信政府

政府做咗咩

香港已經輸咗俾澳門同台灣了

通櫃

佢個口罩調轉左

引入支那檢測，三萬警隊身先士卒免疫

無線個咪套有無換先？

有腦就唔會去做檢測

你即係話三萬警隊精英、國安無腦？小心辱警罪

都話冇事架啦，相信政府

啲廢老覺得測完冇事等於免左疫咁

世上總有低端人口

「唔係睇下自己有冇中嘅問題，而係比政府跟蹤番啲個案，睇下有咩群組」

唔明佢講乜

「唔係睇下自己有冇中嘅問題，而係比政府跟蹤番啲個案，睇下有咩群組」

唔中又點會有個案同群組出現

多人成咁仲戴乜鳩口罩，醫療口罩個保護性係唔預你有幾個人貼身圍住你

yuu藍店都咁多人

真係好多蠢人

全民檢測只係想捉曬患者，本土無人帶病
但香港唔係未試過呀, 廿幾日無本土病例
最後咪比香港政府免檢疫搞到死多咁多人

比你林鄭有能力1秒檢測曬香港750萬人
但下一秒唔封關免檢疫咪一樣爆